\providecommand*{\lxklVarFont}{ScholaX}
\providecommand*{\lxklVarTypeareaDiv}{11}
% \providecommand*{\lxklVarTheoremHaveCommonQed}{true}
% \providecommand*{\lxklVarTheoremCommonQed}{\ensuremath{\lozenge}}
\input{header_de.tex}
\renewcommand*{\NNone}{\NN}
\renewcommand*{\len}[1]{\ell(#1)}

\begin{document}
\input{hyphenation_de.tex}

\frontmatter
\lxklKitTitlePage%
{Vorlesungen über}%
{Mathematische und statistische Methoden für Studierende der Pharmazie}%
{}%
{Lasse Kliemann\\\mailtohref{\lxklVarAuthorEmail}}%
{Mathematisches Seminar\\Christian-Albrechts-Universität zu Kiel}
\input{lxklCreativeCommons}\pagebreak
\input{lxklNoPaperShort}\pagebreak

\pagebreak

\chapter*{Vorwort}

Dieses Skript ist entstanden aus Vorlesungen, die ich seit dem Jahr 2016
für Studierende der Pharmazie
an der Christian\-/Albrechts\-/Universität zu Kiel gehalten habe.

\input{modules/grund/vor.tex}

\input{modules/misc/doublestarred_de.tex}

\pagebreak
\tableofcontents

\mainmatter
\part{Grundlagen}
\import{modules/grund/}{Main.tex}

\part{Einfache Anwendungen}
\import{modules/pharma1/}{Main.tex}

\part{Statistik}
\import{modules/pharma2/}{Main.tex}

\appendix
\part*{Anhang}
\addcontentsline{toc}{part}{Anhang}
\renewcommand*{\thechapter}{\arabic{chapter}}
\input{modules/grund/griech.tex}
\printbibliography[prenote=lxklBibnoteNoRecommend,heading=bibintoc]

\end{document}
